(圖)之前杜牙根隻牙甩左

3年前杜左牙根
岩岩食二寶咬咬下甩左成隻牙出黎
點解有牙套都咁快爆？
同埋好似牙套連隻牙都甩埋出黎，係咪冇得救了？

冇甩埋右?

聽日睇醫生啦

咁化學我果隻做左4,5年都仲冇事

你返咗嚟喇

引左肥絲入黎

引埋右

係囉屌 我果陣都整左5千
估唔到粒二寶硬過個牙套

唉
仲去唔去返整果間好